台灣政府已經捉到係台北逃避隔離嘅香港人

香港入境3人逃避居家檢疫 北市西門町尋獲【更新】

最後更新：2020/02/14 19:06

台北市副市長黃珊珊今天說，從香港入境台灣的3名遊客需居家檢疫，自8日入境後失聯至今，且留下不實資料。據了解，相關單位已在西門町日租套房找到3人。

北市政府副發言人戴于文表示，這3人晚間6時16分在萬華區尋獲，後續會協調中央進行集中安置，並會依失聯情節，從重裁罰。

黃珊珊指出，3名遊客8日從香港入境台灣後，需居家檢疫14天，經防疫人員聯繫2次以上，並透過警政機關協尋，都未找到人，事後發現3人的填寫居家檢疫聯絡地址、電話是不實資料，像地址為萬華區武昌街、電話是中華電信客服，認為3人刻意填寫假資料。

黃珊珊表示，經詢問中央後，決定公布3人姓名、性別等資訊，希望民眾協尋，3人姓名為陳寶珠、張君諾、張龍華，性別

仲要住西門町

拉去打靶啦 賤種嚟

影衰晒

判坐一個月監先 唔好講咁多

做犯都做得豬閪過人，依啲真係超級港豬家族

好似會每人罰15萬台幤

有得聯署要求拉晒佢地去槍幣未 ?

應該會捉住困14日，每人各罰15萬台幤
我見啲唔守isolation policy嘅台灣人個個都係咁樣罰

總之要重罰
唔使因為佢係香港人所以俾面佢
有咁重罰咁重
呢啲人係要受教訓

即簽 影衰香港人

一家三口畜生

罰完錢再打靶

係失蹤唔係失聯！！咩報紙？毒果？

一家total應該罰45萬台幤
去一去台灣無咗十幾萬

台灣朋友 麻煩直接把他們3人槍斃

真，影衰哂香港人

中央通訊社

再多唔比,走數
以後唔去

無需審判 即時槍決

立刻槍斃啦

支持即時打靶

好似未知係咪香港人 只係經香港入境
隨時係強國人

得？
我記得台灣政府會岀張罰款通知書之類，我見啲香港人之前攞太多口罩岀境就會收到

好似坡佬咁
4個工作簽證冇隔離捉到
24小時內遞解出境 加終身冇得去新加坡做野

嘩，呢招好好
罰錢，夾岀境，再永遠無得入，一了百了

槍斃

死港豬走去害人地台灣

寶珠姐

最好用人間蒸發

好搞笑，楊天經仲澄清

賤過西

即時槍決啦

請大力懲罰

死刑

認住佢哋 唔好諗住返到香港就冇事

真。香港人?
定係腥港人

最好即時遣返香港，廢事污染到人哋

父母個名似腥港人
個仔唔知幾歲，話唔定細路嚟

支持死刑

要有人篤灰

送去武漢啦屌

屌

學金仔捉去打靶啦

直接掟落公海餵鯊魚得唔得

點定義真港人？
雙非係咪？李嘉誠係咪？方東昇係咪？

影衰香港人，判坐監三個月

唔比出境得唔得？
到時又唔拉佢地 又唔比佢地出境
逼佢地清左條數先可以走

直接啪，子彈錢我比

拎中國護照都唔比入境

學金仔咁槍斃啦

交換人質，三個換一個陳同佳。

咁咪益咗佢哋。。。
又食又住，台灣又安全無肺炎

???唔洗因為香港人所以俾面
你睇得香港人咁撚高？

唔該坐去坐監 最少三星期

仲有充公財產

點解唔直接罰錢，遣返。終身禁入境

政府唔提供任何幫助喎
又冇得做野又冇得出境
由佢地係度自生自滅 還清條數再趕佢地走

台灣

正想講
鬼會俾面香港人
當正香港真係喺日本？

死刑算啦

罰佢地啦仆街

如果無合理理由就直接死刑啦

影衰香港人夠打佢靶啦

坐兩年先啦

永久禁止入境

永後禁止入境台灣

屌，正戇鳩，影衰曬

到第三頁都仲未有人提喺香港違反咗居家隔離嘅人竟然仲未畀人拉返去

香港人支持台灣政府任何處分
佢哋係含家產

下跪向台灣人道歉啦

屌你老味 做人做到咁真係好撚自私

判佢哋坐監同終身禁止入境

夠唔夠旅費

睇怕係三個成年人，如果未成年應該唔會開名。分分係個仔嘅屎橋黎，老豆老母多數冇咁醒識寫假地址假電話

拉去坐牢啦

可能係新移民接到大陸任務

終身監禁算啦

簡單解決
即時宣佈台灣獨立,
推佢地去金門做炮灰

起碼2年禁入境

我覺得似係去之前無book酒店，過關嗰時亂填

香港人支持將佢地就地處決

嚴正執法

打靶

台灣朋友支持你哋往死裏打

因為大家已經知道香港廢咗

睇個名都知係50歲以上

你要捉咗佢等14日睇吓佢有冇病
如果你直接掟佢返去你咪連佢有冇病都唔知
台灣都要通知返啲當地人

開樣啦

起碼罰雙倍。不得3年內再進入台灣

唔好返黎，呢度唔收呢D賤種

大撚把大陸喱攞住本香港護照啦

罰款坐監 再遞解出境 永不得踏入台灣

點解遊客入到境？唔係要有居留證先得咩？

嗰啲咪腥港人

d名睇落似廢老

香港警察正一垃圾

捉得好

防唔傳人嘅豬瘟帶任何豬肉/豬肉製品入境都罰20萬台幣(再犯100萬)
佢地罰少過20萬講唔過

支持

死刑pls
呢啲好明顯係支那人嚟
惡意傳播病毒

陸籍香港永久居民禁左啦！！！

因應武漢肺炎疫情持續擴大，台灣中央流行疫情指揮中心今天（27日）新增第7項陸客赴台限制，涵蓋定居海外及港澳陸客，包括在海外留學以及旅居海外並取得當地永久居留權的中國人士，以及旅居香港、澳門，包括在港、澳留學、並取得永久居留權等人士，都將限制暫緩赴台。

支持重罰3件垃圾

立刻槍決。

屌你老母重罰啦
本身香港人去台灣都出名麻煩
而家仲要影撚衰晒香港人
負智商

肯定係香港人？

直接槍斃
出發前就知道要隔離了還逃跑

禁入境啦
影衰哂
住夠14日即刻遣返

公廁食鮑魚
自己食自己?

唔怪之我之前去台灣，個海關掉咗我啲零食
豬肉乾嚟，無罰我錢，剩係話唔準攞肉入境

留個假電話都留好D啦傻閪
中華電信CS電話當聯絡電話，想唔捉你都難啦

捉去綠島打靶就arm

以後唔駛再入境。

我出夠一個彈匣既錢

抵啦

支持即時打靶
影衰香港人！ ！！

如果佢有病仲要隔離埋佢接觸過嘅人

姐係好似俾毒蛇咬完
唔捉住都要認住佢，唔係配唔到血清

打鈀啦

可能係手足喎，真係要打靶？

陳寶珠

槍斃please

以後禁止入境啦屌

學北韓，快刀斬亂麻

罰重啲

建議學北韓捉到即刻打靶，影

台灣唔係香港呀，連登咁多細路

處決處決

直接送去武漢

重判！唔該

抵啦柒頭

so what

火化

真係好賤格，搭佢地去坐下就啱㗎喇

香港垃圾渣滓，幫手捉去打靶。

哇，你好彩咋。正常一揾到即罰錢㗎。

直接拉去坐監

永久禁止入境最基本啦

台灣有死刑，拎佢哋去打靶

電話重用中華電訊客服

似藍屍多D 罰款完直接送中

打靶啦

支持槍決

睇個名都知廢中廢老名

將惡人重罰

無錯

建議嚴懲

有無可能sign a petition 支持打把

再有一名港人於台灣失聯

你用少D全角標點符號先啦
勁大陣蝗味

叫張家豪

你好好彩

賤畜支那人

死刑啦

影衰香港人

今次應該唔止

拉去打靶

台灣有反滲透法

佢地一定係共產黨員

支持米撚影衰曬

影撚衰晒，罰錢加永久禁止入境啦

判監啦

唔好打死去
半生不死 永久隔離 最慘

香港人願意眾籌子彈錢

全形！

痴線 用呢全形標點符號點會係蝗味

加收屍費

好似金正恩咁樣將佢地槍決喇。

需要公佈埋犯人照片

支那新移民扮香港人？

遣返送中囉

當佢地中國人槍斃就ok~

失禮曬香港人

屌，跟本同中國人行為一樣

中國人係香港逃走，香港人係台灣逃走

整多單陳同佳

遣返返香港

On99

屌佢老味
陳寶珠枉佢係粵劇羚羊

真係好柒

槍決都唔割

做咩咁話自己呀 傻豬

唔比公佈

正仆街

死傻閪，打全形標點就蝗味濃
用手機打速成使唔撚使下下全番英文keyboard先呀？

真係賤種 ！影衰香港人！

最好啦 豬豬

香港人咪又係武漢支那種同一類
連登呢到都大把啦 高危時期仲四圍走播毒
自私又唔識自律 連基本衛生常識都沒
難為人地CUT航班封關 做咁多都阻唔到港豬去旅行玩 加速冚球剷
吃喝玩樂係必需 係你咩事呀

陳寶珠、張君諾、張龍華三位 以後都唔駛再去台灣

致台灣： 判死刑吧

本來香港人都唔自律
好正常

做得好, 最好以後咪比佢去台灣

通常台灣ban五年，唔會永久黑名單

張龍華同陳寶珠生左張君諾？
是但啦，送佢一個冚家鏟吧

送佢番大灣區

邊個識佢地
貼佢地出嚟啦

死賤種

影衰晒香港人

支持重罰

即時處決，ok?

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

好想知係咪新移民

又一個！
【突發】台灣新北再多一名港籍男子「張家豪」失聯！！！

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

不負責任，重罰！

老咪讚成

直接拎去太平島填海

有冇人寫篇道歉信求台灣原諒我地無教好佢地
同埋叫佢地應罰則罰

呢個我即割吖!!!!
佢要死比佢死 槍斃都唔介意

果個手足黎

黃到金的

將陳寶珠、張君諾、張龍華三位幅相即刻黐喺全台機場同警察派出所當眼處以儆傚尤

掟佢去公海餵魚

其實打中文用全形先正常
唔係你啲字同標點個大細會唔同
一陣你想對齊啲就會好難

叫得陳寶珠，應該都接近廢老年紀

去死啦

又話佢地係蝗咪得囉

請處死

影撚衰晒

起碼要監禁三兩年

叫依d名應該係死廢老黎

一定要佢地坐監

一定要
拜託台灣朋友一定要咁做

話唔定係大陸走落嚟攞身分證啲支那人

判死刑都冇所謂啦

中國就最中意用半角符號，英文符號當中文用，柒中之柒。

最少要永久禁入境台灣啦..

罰鳩佢地就岩啦
唔洗比面香港政府

其實有一招最絕
係台灣隔離14日之後遣返支那

因為香港係支那一部份

之後落黎香港要隔離多14日

台灣人，你們已經獲得真‧香港人授權了

的確
大家可唔可以唔好咁

人道毀滅

手足唔係做呢啲陷香港於不義，斷其他手足後路嘅事，嗰啲一定係支那豬、腥香港人、藍屍之流
支持立即槍決

個名好支那人

或者佢地係手足呢？唔需要咁harsh嘅，唔自律好正常，佢又唔係聖人。

坐監啦撚樣

直接判死刑

香港人好支持 反正佢地有支那基因

你百足黎?麥鳩都手足,柒婆而家玩攬炒,佢又手足?

係手足點會唔知要入鄉隨俗呀 屌你同藍絲完全唔撚同 level
我信手足一定會跟規矩做嘢。

手你老母西

屎定尿

建議西門町街口斬首以謝天下

人性嘅弱點就係唔自律，如果要你14日唔打飛機，有幾多人會忍到？

唔自律好正常個堆係咪支那豬黎

個個都自律，個個都成功左啦，真心問自己，忍唔忍到14日唔出街？或者14日唔打飛機

好羞家佢唔係香港人呀屌

香港人都係咁話
你捉佢去打靶我都唔反對

子彈錢問我地拎我地俾返

問你老母心 忍唔到就咪撚去啦
去得就要忍 支那豬先會唔守規距仲多多借口

有無樣呀，見獲打獲啦呢d人

以為香港？講明 通緝都做

影衰哂
麻煩終身不得再入境台灣+遣返去武漢thx

打完再罰錢

三年啦

做到又證明到啲咩？

唔自律係正常既話咁個個犯法都唔撚應該坐監啦

傻閪先講得出犯錯係無問題
其實你老母係咪生少左半邊腦畀你？